班黃絲港豬戇鳩？ 是但找間ok掛張八達通任人拍幫到邊個前線示威者呀？

留言既人都醒撚過你 轉頭藍絲拍鳩哂或店家當失物收返起啦
唔好講咩佢有幫前線唔屌得 智障倒錢落海更加要屌醒佢

肯撚定用得最多既就係藍絲廢老支那豬
班友冇尊嚴冇道德
見到有著數肯定餓狗搶屎

諗出黎果個戇鳩左膠有無用過個腦

咁又唔使罵
佢地唔知地球上有呢D賤種生物姐
超出人類範圍既類人形生物唔係個個都預期到

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安[img]
[/img]夫履革
港國兒女 爾汝天命

岩
班義士有廉恥、又驚俾人點相
叫佢行入有CCTV 便利店真係搞笑

係

英國好撚多哩啲，就琴日，subway app有bug，免費派wrap，任拎
班友好自律，一人拎一個，然後派俾啲homeless

比著香港，subway應該執咗

人地捐錢
都要管住, 咁樣只係益左d唔關事既人

重要新移民同藍絲重災區既ok

始終香港啲人太過雜
仲要每日150個洗血
唉，幾時先做到英國個種level